旺角縱火 黑警去深水埗拉個有胡椒噴霧做乜撚柒

見到你班持械強姦犯
有自衛器材好撚正常
完9拉黑衫